朋友成日借我ac用 可以點算好?

幾個朋友成日都借我ac開post
真係搞到我好亂